咒我燒春袋都咁話，呢個時代溝人妻先最有保障

起碼條人妻呃唔到你冇仔同扮係處

好過你on99溝到條女翻黎，點知佢已經連放屁都放唔到聲

你溝條女返嚟係想聽佢放屁？

唔明幫唔到你